認真,使唔使發篇聲明要求美國唔好干涉中國內政

平時咁撚好打
而家唔需要美帝說三道四啦

照外交部format出一篇強烈譴責

睇到標題已經笑咗
等睇內文

模擬器

要，國際文宣，Twitter，用番佢地口吻話外國勢力干涉中國

在北京，外交部發言人耿爽回應說，已多次強調武漢事務純屬中國內政，任何外國政府組織和個人無權干預。

耿爽表示，發生在武漢的疫情已經持續兩個多月，武漢的法治社會秩序、經濟民生都受控制，沒有人比包括武漢市民在內的中國人民更關心武漢的繁榮穩定，中方自己的事情中方會處理好，請七國集團成員不要再居心叵測、多管閒事、圖謀不軌。

他又再次表示，中國政府依照憲法和基本法對武漢實行管制，根據國際法和國際關係基本準則，任何國家和組織無權干涉武漢事務。